---
title: "About"
date: 2019-03-09
authorbox: false
sidebar: true
menu: main
---

Hugo is a static site engine written in Go.

## Tentang Blog
Blog ini hanya membahas tentang masalah sehari-hari penulis terutama masalah tentang Linuxbeserta aplikasi-aplikasi yang terdapat di linux, Networking, Pemrograman, IoT dll jika memang sedang mengerjakan hal-hal seru lainnya. jadi yah jangan berharap banyak. penulis juga berharap mendapatkan saran dan kritik mengingat bahwa penulis masih sangat pemula di dunia per-bloger-an. #KeepLearn for to the future. #blogging for learn.

## Tentang Asky-el
bukan pribadi yang patut dicari tahu. hanya orang biasa yang terlalu biasa.
